「突發」林鄭請辭！

《FT》：林鄭曾多次提出請辭 惟北京拒絕接受 要求她清理爛攤子
立場報道2019/7/14 — 19:30

AAA
圖片截源：FT網站截圖
圖片截源：FT網站截圖
反送中運動持續。英國《金融時報》引述知情人士指，特首林鄭月娥在過去數周，曾經在不同場合提出請辭，不過北京拒絕讓她離職，並要求她留下來清理自己造成的混亂。消息形容，沒有其他人可以清理今次的爛攤子，亦沒有人想要接手特首工作。

（稍後有更詳細報道）
Source:立場新聞：

所以大家一定堅持埋佢，我哋嘅努力冇白費到，林鄭依家完全係紙老虎

亦沒有人想要接手特首工作。

換做任何人都唔會想做

其實林鄭好慘，捉蟲入屎fuck

兩邊不是人

葉劉

咁大舊屎邊個會想食？

所以換咗林志偉做

正常，咁大PAT屎
邊個接都仆街

千年道行一朝喪
寫下歷史 遺臭萬年 香港千古罪人

大把人想接手啦！第一時間清算黑警呀屌你老母！

呢隻垃圾傀儡下唔下台根本無分別

其實佢撤回同成立獨立調查咪得囉

而家係軍政府呀
特首姓盧

我正式宣布，失敗、消極主義者可以全面收皮

屌你老母
呃鳩我入黎

此po已完，睇完就算，無需再推，請集中推有用Post

葉劉:我做晒你地嗰份

釋放義士

FAKE

呢個傻鳩一有咩事咪又係縮 你睇下佢個會出D聲明就知啦

留返啲屎喺度返英國牙習總今次醒目喇

林鄭留喺度仲好

邊鳩個知情人士

屌你老母標題誤導
手足們推住沙田post先
遲啲同7婆清算

有冇FT全文

應該比中聯辦架空左乜都做唔倒

呢個真，未L見過有人想做特首做到咁出面

佢全家都係人質 無得唔繼續做

慘?夠香港人慘?

一國兩制？？？？

咪打飛機啦，佢辭唔辭職已經唔重要

林鄭必須引導返中國

由始至終都係西環做緊幕後特首

標題黨重點係北京而家當左佢condom

最驚佢真係走，咁呢場運動就真係完
咪撚落台呀臭閪

唔好推，推咗有用嘅po先

推佢老母落地獄

而家兩隻腳瘸哂

繼續加強火力
搞我地搞得咁過癮呀拿
一定要受番哂

都話我冇叫過佢落台!
我一直都希望支持班狗同7婆繼續做
最好做到人權法過左
唔係香港邊有獨立既希望

落左點Keep到民憤岩嫁啦

假架啦點會沒有人想做特首 葉劉恨到出曬面wo 盲既都睇到啦

辭左先算,
但最驚辭左, 成班香港人又當贏左, 咁就仲仆街

嗱,根據曾蔭權案例,臨時頂更都計一任
即係依家接手嘅話,都係2022重選+只可連任一次=最多做8年
葉劉應該係想2022先去選,博做10年

會唔會有抑鬱

唔好信佢扮可憐

佢咁多次回應都潑火, 兇手係佢, 唔好賴

葉劉：搞掂好哂啲爛攤子先好比我呀

毛ee頂上啦

如果係真
林鄭都咁撚老,就唔好驚比上面處決啦
跪低接受訴求,等後生個啲好過啲啦

搞到咁撚大諗住比返阿爺？

林鄭想柯完屎唔沖廁

文宣快啲推林志偉做香港軍政府總統

做到八十幾歲

叫曾志偉做啦屌，有咩衝突就「打和啦super!」

林鄭連辭職都沒有自主性，擺明係傀儡，
唔好理，一日未公佈都係未辭，堅持5大目標。

葉劉依家洗緊屎忽等坐上去

Henny Sender, Sue-Lin Wong and Nicolle Liu in Hong Kong 51 MINUTES AGO

Hong Kong’s chief executive Carrie Lam has offered to resign on several occasions in recent weeks over mass protests in the territory but Beijing has refused to let her stand down, according to two people with direct knowledge of the situation.

The demonstrations were sparked by an attempt by Ms Lam to push through an extradition bill that would allow criminal suspects to be sent to mainland China for trial, with public opposition so heated protesters stormed the territory’s de facto parliament this month.

The situation has escalated into the territory’s deepest political crisis since its handover from British to Chinese sovereignty 22 years ago, prompting Ms Lam’s offer to stand down over her handling of the bill, the people with direct knowledge of the situation said.

Beijing, however, has insisted that Ms Lam “has to stay to clean up the mess she created”, according to one person with direct knowledge of the situation. “No one else can clean up the mess and no one else wants the job.”

The demonstrations began this year, culminating in Hong Kong’s biggest protest on record last month involving up to 2m people. Initially, they were focused on the extradition bill but have expanded to encompass other issues worrying Hong Kong’s population.

On Saturday, protesters clashed with police near the territory’s border with the neighbouring Chinese metropolis of Shenzhen in a demonstration against what Hong Kongers see as an invasion of the city by small traders from mainland China.

On Sunday, thousands of protesters marched through an area popular with mainland Chinese shoppers in Sha Tin, northern Hong Kong. By late afternoon, the protesters had blocked off a major road and were in a stand-off with riot police.

Following mass protests in June, Ms Lam suspended the proposed law, saying it was “dead” and admitting that her administration’s work on the bill was “a total failure”.

But demonstrators have continued to demand the full withdrawal of the proposed legislation.

When asked by the Financial Times if Ms Lam had attempted to resign, her office said: “The chief executive has made it clear in public that she remains committed to serving the people of Hong Kong.”

The Hong Kong and Macao Affairs Office, Beijing’s government department in charge of supervising the territory, did not respond to a request for comment.

On Thursday, Wang Zhimin, head of Beijing’s liaison office in Hong Kong, publicly backed Ms Lam, saying the central government “firmly supports” the chief executive and her government, Reuters reported.

The bill was Ms Lam’s initiative and not Beijing’s, the people with direct knowledge of the situation said.

That has left Ms Lam as the target both for public criticism among Hong Kongers and China’s displeasure at the handling of the controversy.

有成果喇開始

狗共應該挾走左 波波同兩個仔

閪婆應該要出賣黑警去換返 波波同兩個仔

只要閪婆肯出賣黑警 , 我諗民憤可以消除 50%
特赦義士可以消除 30%

聰聰救地球

林奠辭唔辭都無助解決個問題

傀儡啫，要換就換

有乜講錯做錯就話

"據消息指"
"分析認為"

明知喺支共支配下，仲想呢個位易做？

高官係一個係無辜，全部落地獄

唔怪得安全受到威脅啦

妹妹冇本事，姐姐上位先

佢好想，但阿爺唔會比佢做

又知情人士

咁大家慢慢同佢玩，唔洗心急！

堅定流

屌佢老母又話神叫佢出嚟參選？
而家係咪神放棄咗佢要打佢請辭兼全家落地獄？

推 大家主力推沙田資料post

姓林囉

佢姐姐葉瘤

特首辦回覆《金融時報》查詢時，表示特首已經公開表明，她仍然會致力為香港人服務。國務院港澳辦則沒有回應傳媒查詢。

公共關係科你好野，攪到佢地打晒飛機

邊個上台其實都一樣，只會係林鄭2.0。一日制度唔變，特首個老細都係中聯辦，唔係香港人

抵啦
自己推送中出黎
612仲要硬二讀屈人暴動
自己攞黎
有排玩

緊係啦 而家香港軍人政府黎

林鄭本人

此po主要用途於提升士氣，但唔好太自滿，唔好唔記得仲有好多犬隻，佢哋先係我哋現時要對付嘅主要敵人

中共唔當佢係人

既然都唔想撈，林鄭你玩大D好過啦

有聲

點清啫，一褲都係屎

On9

慘乜撚野

包庇黑警 死都唔講撤回 激發民憤

日日係度縮骨 嘻皮笑臉 講埋啲廢話

有人死 有人流血 有人流淚 有人流汗

你仍然唔負責任, 任由警方任用暴力, 完全冇回應過市民訴求

你邊撚度慘到呀

唔好畀佢落 佢落就冇so架啦

我好撚想做特首喎，你係咪畀我做先？

我接！我唔使收人工，上任即時宣佈立即實行晒大家一直追求既所有願望！

推

傳聞！
大家做好當前事，繼續對準暴政，堅持五大目標。

熱瘤淑儀lur飯應喎

重點: "要求她清理爛攤子"
搞咪大壇野出黎, 而家同我拍拍囉柚走, 有你依個下屬真係多得你唔少

唔撤唔做獨立委員會，點收拾爛攤子

當日林鄭好想做㗎

依家依諸侯割據多啲

忍耐 不受傷 不被捕

林奠有乜道行，次次都係前面傾，後面燒人後灘

姓林呀

而家d防暴出埋錫紙遮眼 無論黑警點樣濫權 大家都無方法追究

盧偉聰依家咪統治緊香港囉

大澤鄉起義，簡稱大澤起義，又稱陳勝吳廣起義

秦二世元年（公元前209年）秋，秦朝廷徵發閭左貧民屯戍漁陽（今北京密雲西南），陳勝、吳廣為屯長（小軍官），率900餘名戍卒往漁陽戍邊，途中在蘄縣（蘄，音「旗」）大澤鄉（今安徽宿州東南劉村集）為大雨所阻，不能如期到達目的地。

根據秦公家法律，軍人召集，遲者斬首。陳勝與吳廣認為與其送死不如起來反抗。於是陳勝與吳廣決定，讓吳廣以苦肉計遭到軍官責辱，反過來殺死押解戍卒的軍官，發動兵變，口號是「大楚興，陳勝王」。

好行夾唔送

林鄭呢個時勢辭職，咁佢嗰啲財政預算案嘅嘢點算？

葉劉話為左香港，我可以

斷蟹

如果我係佢

反正中央都唔會放過自己

不如幫下香港人

成立左獨立小組 推埋啲狗

要死一齊死

多人陪葬

葉劉：就等姐姐 幫妹妹收拾呢一個爛攤子啦

葉劉熱緊身準備上場

自己擁兵自重
搞到一發不可收拾
活該

FT都話fake 你有可信過FT既消息來源?

大家唔好放棄呀！！！

其實逃犯條例係咪佢自己一手搞,想向中央邀功
點知捉蟲?

掃把頭勁想做

佢係抵撚死架

我就唔多信，真係要處理嘅，接受受除下台之外嘅其他訴求。
然後要成立嘅信用評分依然成立。
我唔信佢會搞唔掂

呢個消息喺而家完全無意義 求求大家主力推沙田post/資訊post/其他有用post

姐姐好想做

咁宜家請唔請得成先？ 咪仲係佢

支持林媽媽繼續為港出心出力

打份工咋
個project搞唔掂咪唔撚做囉

日薪2皮慘what

當一切塵埃落定, 就係追究黑警既時候

係前線打過人既黑警, 最後只會淪為卒仔, 比背後既政權政府, 不留一絲感情咁拋棄

diu又用標題誤導

林志偉特首

邊有公司唔比辭工架
唔比辭咪等食肥雞餐囉

林奠今次玩火玩到全球圍屌
咁大舊屎係到要清，邊個接手都死啦

無人接手比我地做啦 成40萬一個月 又有禮賓府住

都唔完全淨係提升士氣 如果確認到林奠真係比人架空左咁可能會影響到抗爭個方向

五大訴求先係重點
佢唔搞好，佢唔好諗住辭
一換人，就階段勝利

唔好唔撈呀 多得你we connect喳

葉劉仆住做啦

麻煩以後嗌口號唔好再嗌「林鄭下台」，要求返五大訴求！！！

林奠係咪打算過台灣做官
之前佢單刀長傳俾小英

14年果陣，我都睇唔少689請辭既新聞

唔信

push, 抵死

換咗盧偉聰

冇人信

呼籲林鄭唔好再做中共既扯線公仔
如果你即時宣佈香港獨立
必定有幾百萬人撐你

啦啦聲話撤回跟住扮精神病返祖國過埋下半世啦

點會無人想做
想做果d 唔岩你中共心水je

你估林鄭唔驚自己d仔女咩
佢都係呀媽

我諗佢都好大壓力 不如辭職全家返英國嘆世界算

肥閪聰做啦 配合翻做軍政府

薯片曾經想做又唔比人做
依家搞到咁亂

明知中聯辦控制撚有人想做

Push

得罪香港人仲想走
全家番大灣區就得
英國？冇可能

人工咁高都唔做

咪係
5大訴求又未回應
個根本問題就係冇民主，邊個做都只會係中央既puppet

唔好信

沒有其他人可以清理今次的爛攤子，亦沒有人想要接手特首工作。

金鐘300萬收佢皮

🤣🤣🤪

支持林鄭繼續施政

葉劉表示我好想做

佢慘？

咁被差佬暴打嘅我地呢？ 用下個腦先回覆

唔出聲咪唔會透露自己on9囉

嘩屌

唔信，孽瘤狠到留晒口水

所以要清楚目的
目的：回應5大訴求，立即實行雙普選

pp

葉瘤：終於到我

點解唔入領事館？

已blocked. 亂放消息

支持盧偉聰上任，成立軍政府
軍閥割據，香港正式立國

其實市民的幾個訴求佢全部做得到，爽爽地做晒佢咪一天光晒，北京都會好想佢躝

歷史會記低「林鄭之亂」

英國《金融時報》引述知情人士指

慘你老母 唔係佢懶醒想邀功點會搞到今時今日既地步
彭定康講得啱 驚既係有人首先出賣香港

又黎放風共產黨做醜人 你唔悶我都悶啦

我抵諗啲 我做啦

佢個仆街有冇咁長命呀

香港特首夾喺中間，都唔知有咩咁好做

林鄭下唔下台其實都唔係重點
有獨立調查委員會就可以追究所有責任, 到時查到佢, 佢都會被迫下台

屌你老母我做

個攤子幾咁易處理
幾個訴求都講得咁清楚
只係佢想唔想做

葉劉姐姐仆出嚟接啦 點會無人想做

佢唔做，我捱義氧做

利申：支持警察，成立獨立調查委員會還公道

未確定？

劉德華做

怪錯林鄭，原來佢先係英國人民既老朋友
god save the queen

柒

知情人士。。。。。

啱呀 同我搞撚掂個爛灘子佢 你先好同我走

我願意接手 PM

唔駛理林鄭

最緊要五大訴求

上班台手足教下林鄭點辭職啦

你諗下佢人工幾多

唔俾葉太接手，係因為驚佢冷靜唔到落嚟。佢夠膽講話得好少人遊行，警察太冷靜呢D說話

支持盧sir接任 成立軍政府

唔好可憐佢
佢擺明係戀棧權位
當年做發展局局長 皇后碼頭同囍貼街
仲有近排一地兩檢都成日攞黎打飛機
覺得自己好打得

咁漏風出黎擺撚明流料
之前黨報話開記招會撤回 都係試我地水溫

唔信，職都想辭重係咁既態度？

無咁容易，起碼取消左佢英國居留權先ar

其實玩行政長官係冇用，邊個想執佢事，同埋大家都知道行政長官只係一個被控制嘅傀儡，所以玩人係唔會解決本質嘅問題。五大訴求，搞掂佢。

佢辭左因間黎個史達林咁既未死
不了不了佢被屌出一個真普選先好走

過埋黑警個關就搞店

連登接手啦

警隊係畀中聯辦控制

我唯一認受嘅人：

薯片佬

本身今屆特首 本來就係佢 ！

想睇傳說中飛虎隊
勁啲定解放軍勁啲

呢條友分分鐘做一年已經做唔掂

唔好玩咁多標題黨

咪軍政府左囉

性格决定命運

40萬月薪都冇人做😂😂

哩件事聽下就算 5大訴求依然存在

慘乜撚
自己攞黎

大大隻葉瘤係度獻世,你估我會信無人想做

一早拜緊盧總統啦，林鄭係WHO

佢想唔想繼續做真係好難講
但我唔信冇人肯做特首

大撚把人仆住做啦無人想做都噏得出fake撚到

所以而家成日助攻？

唔好吹風啦

屌你老母標題撚！

廿三條 跟一世

仲想做特首

呢啲位隨時搞到全家有殺身之禍唔係咁易做

都未發生

真定假

香港人慘撚左廿二年喇屌你老母個穴

你搞完大頭佛想拍拍屎忽就走？

其實無得清算
林奠講到明唔會出賣警隊
你覺得真係講緊香港警隊?

擺明係背後操控緊既紅色集團
所以點解中共信誓旦旦同美帝講 唔會出解放軍

無人想呢刻做好正常，講真有邊個想執屎

我想做
即刻回應五大訴求

怪不得話請辭唔係件易事 因為阿爺唔俾你走

唔好唔做呀，出黎呀

就算佢落台又點 都會有第個林鄭上台 反而我地同警犬依條數 令我更嬲

橫掂都係，直接王志民做埋

屌你老母，玩撚爛完香港，拍拍攞友就走！

佢咪又係傀儡

知情人士含撚啦

其實今場時代革命只要香港人夠硬頸就有機 唔似雨革一定要守著中環

姐姐好想做 應該好想執妹妹屎

金融時報整篇文出嚟洗太平地就一堆人打曬飛機

負評 上一頁 推其他有用post

自食其果

葉劉：林鄭應多落區

等我來
1. 五大訴求
2. 警隊人工減5成 高層減8成 做咗速龍果班10萬小時服務令
3. 消防/救護同舊警隊人工最少睇齊 理想多10%
4. 公墓員每年要過能力測試
5. 高官IQ要有120+
6. 取消丁權 新界全面起公屋
7. 保護郊區
8. 取消150移民
9. 海水化淡 停買東江閪水
10. 廢老全面搬返中共養老

好似蝗蟲咁痾到一地都係就想走

無論係林鄭定係建制派議員都只係一班橡皮圖章真正嘅大佬係中聯辦中央共產黨
所以無論佢辭唔撚辭都唔撚關我地事
我哋要嘅事獨立調查委員會雙普選全面撤回逃犯條例

你咁講對唔對得住死咗個五個烈士
如果死一個 木奠肯出黎解決件事
就唔會有跟住果四個
而啲叫時辰未報
有決心死果啲 真係做冤鬼都唔會放大過佢
同埋佢全家

搞親攬炒

出黎拆左彈先好辭

佢做晒5大訴求,連登派勇武派24小時貼身保護呀

講真呢個位邊個做都死，都係西環中聯辦落order推惡法，特首位一早架空，只希望下一屆特首會變節

郭文貴又中

盧偉聰都做失蹤人口

可能會自殺

呢個消息好鼓舞！

咪係 慘
叫佢落黎食下催淚胡椒警棍呀

Agger
我而家已經覺得清算黑警重要過撤回
Dllm 咁撚樣打巿民

講還講，屌

葉劉第一個想接手

佢除咗跪之外仲可以點清理?

有

殺哂所有反對佢嘅人

真係慘，原本想退休就被逼繼續做，依家仲有三年要做，想享受家庭樂都唔得，毫無管治誠信，三年後用完即冇用，慘過做狗

佢姐姐第一時間
信冇人接都戇鳩

點會

白費哂呀 on9
佢要成立埋獨立調查委員會先好做

既然佢都唔想撈 咁咪應承晒啲訴求咪冇人嘈囉

岸鳩啦，你本基本法寫到明個接任機制係點家嗎
自己寫到明邊個部門手長接手次序，但又唔信個個人，又去番人治時代
你個機制掉撚咗佢啦

標題撚

又係呢啲乜撚知情人士新聞知情人士話呢個習近平係梁振英扮架

可能呢隻7到連北京共狗都唔信佢

你走撚左之後下一步就係消算黑警

唔比人辭工，勞工處應否介入

叫田大少做囉

咁可能仲大鑊

警隊完全架空林奠

無人想做咪順勢普選囉～

自你老母咩
佢係殺人兇手呀
佢一日唔向死者交代賠罪佢都要找數

睇嚟真 好多巴打推測到

慘你老母
佢係殺人兇手
就算辭職都要找數

消息人士有撚用
下台有撚用
五大訴求呀

逗左咁多香港人錢, 搞到香港咁撚樣, 依家就想拍拍屎忽走人？

一開始講撤回唔洗搞咁多野
而家搞到成pat屎，想走？

懷疑香港係反送中既混亂底下,發生左一場軍事政變

陶傑今日先出完文講

葉劉想做喎

是但揾個連登仔做喇

立即回應5大訴求！！

仲有
11. Uber 全面合法化
12. 回購領展同港鐵

唔想佢咁快死住

要打大boss了

我有興趣

葉劉、自私等人應該好樂意

gum錯負皮

慘你老母佢自己攞嚟架

要宣佈一 d 都唔難，出個網誌 cc 傳媒就得

笑撚死 快d搵勞工處幫你啦 老細無得拒絕嫁

早一兩個星期已經有人傳喇。。
Old News is so....

唔好再叫佢落台，難得香港有個咁廢嘅特首

佢自己作的孽要佢自己受

下個特首咪又係大陸揀出黎
點解會有下個特首會好既錯覺

只要有共產黨係度，香港一日都唔會安寧

點會無
單單689同葉劉呢2條友

支共話比個特首佢地做
佢地今晚飛到北京面習近平

留返一個咩政治能量都無既垃圾係到當然最好

成立左 獨立調查委員會先啦
反正都辭職 梗係要搵人一齊 壽終正寢

行開d啦 屌你老母

?

全力進攻

北京不得干涉香港內政！
北京不得干涉香港內政！
北京不得干涉香港內政！
北京不得干涉香港內政！
北京不得干涉香港內政！
北京不得干涉香港內政！
北京不得干涉香港內政！
北京不得干涉香港內政！

而家上去先好 乜柒都應承 搞掂就安安落落坐8年你見曾蔭權都有人吹奏就知

推！係暫時最鼓舞既消息！！

成段只有"不是人"三隻字係岩

起碼取消左英國居留權先好走ar

咁點收科？警察苦苦支撐

姐係話就算你地搞掂林鄭都冇用囉，大佬係中共
不過都要𡁻左先架喇

又放風想人同情佢

葉劉會唔會係篇文的背後推手?

痾督屎落地，自己唔掃，想拍籮柚走，你係北京你俾唔俾

吾多可信. 777 仲甘寸.
777話:"我話撤左, 都可以3個月後再放上立法會審議!!"

擺明放風扮可憐, 話我想辭上面吾給我辭.

一聽到林鄭做唔住 汪汪狗嚇到瀬屎

一國兩制已經玩完，而家真係要諗下革命性既抗爭

唔信, 身為尖子嘅佢佢一定會為面子同樽鹽同我地班市民鬥氣到底

屌你老母唔好落台住 過咗選舉先

我都撤回唔到我自己呀

慘唔慘得過死士同佢地嘅家屬？

點會冇人接，689 如果唔係做緊中共果邊，佢好鬥嘅性格一定搶住做，大把呢d 鬥狗

777幫兇嚟 唔抵可憐架

獨立調查委員會最緊要

佢咁傲慢 撚會請辭咩

Donald Tsang

仲唔撈係意料之內
問題係仲有四大訴求
仲未找數

沒有人想要接手特首工作<

葉劉:FAKE NEWS

等我嚟做

都要做到先得 係人都知鬼特狗係扯線公仔

大家繼續抗爭

而家個政府基本上係中聯辦 + 警察
林鄭已經完全被駕空

勞工處告佢啦
邊有得唔比辭職架

林奠咁打得咁好勝，點會請辭

“覺得生命受威脅”
知點解了

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
推送中好有機會係中央或西環指示
不過今次衰左就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府就畀西環同警察控制晒, 就基本上係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大
一定要將警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

仲有五大訴求, 不徹不散

佢辭職對五大訴求冇關係。勿失焦！

保持兩秒距離

依個係無人想佢做

回應5大訴求呀！

佢自己想接無人敢比代接，佢做特首我相信香港有足夠條件武裝起義

777政府冇左架喇 名存實亡
而家係中聯辦+狗管緊
發唔發覺冇一個官員出過嚟講野

佢辭職對革命無好處，最好繼續做

普選啦

劉德華做有冇得諗

on9
咪撚亂講,我有兩個理據證明佢一定唔會請辭:
1。佢好撚好打
2。佢年年考第一

點會辭職

佢落台已經少左好多人出黎囉
仲即刻乾淨晒

葉劉做囉⋯⋯

利申焦土派

唔理你信定唔信，呢啲料俾班警同藍絲睇好有用，
貼去連儂牆

淋奠想辭都要等支那共匪揾件＂士啤呔＂

777佢個仔醒目，辭左小米份工去德國讀書

係啊，佢想送生日禮物俾雜種，6月15，所以死都想喺15號之前推到，然後就可以報答雜種嘅欣賞

唔係無，係奶共list入面無人肯做

知情人仕...

佢都係狗 不過係無咁奸嘅狗

林鄭：既然唔俾我辭職，咁我唯有繼續努力工作再搞大鑊啲。

林鄭個手下如果你睇緊呢個post,
如果林鄭真係比警犬政變左,
叫林鄭下次出黎演說頭3秒後眨三吓右眼,
我地會盡力保護林鄭

田少同二少會瘋狂狙擊

如果外國offer 保護既話
佢會唔會落台爆料？

連登搵都大把人可以上，係中央比唔比姐

上場立即清算黑警，鄉黑

唔好打丁住，都未成事

先唔理係真定假，但就算只係吹風，大家連日黎既緊迫遊行都已係叫起左一定作用，大家一定要團結，不分化，不割席，前線者要冷靜應對即場情況，和理非要相信前線，做到補吸就做，做到文宣就做，大家互補行動。

接完之後清算驚慌再採納巿民訴求
唔止光環，激光劍都拎埋

林鄭個姐姐呢

孽瘤：I'm ready

三國演義之曹操挾天子以令諸侯

大家保護林鄭去美國領事館

俾薯片做點睇

慘？佢講一聲撤回 好多野就唔洗發生

講緊”無人想接手”呢句logic fail
大把巴絲想接手，但無可能之嘛

幾十萬一個月慘乜撚野

香港主要官員個個都30萬月薪
輕鬆上班 無市民認得自己 唔洗比人屌

但係一但做到特首個三煞位
連遠在英國個仔都比人屌埋
一陣做唔夠一兩年錯左 又要請辭
搵鬼做咩

really?

引述知情人士.....

咪得佢想做,佢一諗起林鄭收皮就濕到成地水

知情人士

葉劉囉

連登仔次次中伏
消息人士樂此不疲

好似有個二世祖話想晒副捐身家但爸爸唔比一樣
點解你地會咁開心

佢咪走啊，搞亂咗個檔想走？幾歹同我捱到美國入城先啊

佢唔落台好啲

聰仔

蘇州屎之鬼又博同情

林鄭落台 一定會成立獨立調查委員會
班狗仔狗女今次押錯邊啦

咪撚信
呢條臭西會辭職
佢條撚屏一味係度拖
又唔知諗骇咩毒計

我話知佢屎忽有蜈蚣吖

WFC

李生：冇能力嘅爭住做

所以警察話晒事，警政府接手

慘？人係要為自己既愚蠢負責既。年年考第一唔代表有政治智慧既，中共咩料都唔撚知，引火自焚怪得邊個？

你地覺得冇人撐腰佢地可以咁惡咩？

我哋要繼續做！

陶輝上啦

堅唔撚堅呀

佢個嘴臉明明就係覺得自己做得好好

仲有羅笵

慘你老母

直接回應5大訴求 即刻解決啦 反正唔搞 宣佈香港獨立啦

呢個傻西，仲癲

絕對唔好睇成階段性勝利，佢只不過係虛招想安撫，洗個面，睇下事實：撤回未？釋放未？成立獨立調查委員會未？

fact chk?

你唔撚係信呀？條八婆到而家都係西面架，問責制辭職又駛唔駛阿爺肯呀？到而家都冇一個官辭過呀吊你

有幾難做呀林鄭，反其道而行宣布香港獨立，睇下中共拉唔拉你落嚟

葉劉咪可以上位

對未係事實嘅嘢用咁嘅標題
加咁多正評
連登仔真係

孽瘤想接手wo

燒山講過佢辭，大家就咪再拎黎打飛機啦

唔想佢辭職

我想做 40 萬1個月

問題係個制度,毛姨姨都可以變第二個昂山素姬

我真係唔會信

畀佢做我寧願冇特首算撚數

大把人想，但唔係中共心水嘛，你特首要中共任命，淨係呢樣都fail 左啦

嗰頭話保警隊，原來偷偷哋辭職
要唔要問下警隊會唔會一齊辭？

中共無當我地係人

sbt

沙
田
友
請
落
街
掩
護
手
足

喺
屋
企
嘅
人
幫
推
主
線
po

唔
好
再
推
條
撚
樣
上
嚟

喂 你下台之前同我清算返
班亂鳩打人失控嘅警察先
呢班警對普通市民好危險
仲要你班司長、局長級都要
負起政治責任下台

宅大大: 你都想林生可以安安全全翻香港架

齋612開槍都夠落台喇

我做

只係等你哋放軟手腳,唔使理佢

對一條鳩up既消息咁滿意
就知已經輸硬

到時天降個大6人做特首就仆街

這是正式錄用的賤差嗎？

慘你老母咩

姓盧既俾人架空左啦

引述知情人士指

一打唔使找

唔收貨，要有真普選先

9up 0成本

出旺角！聲東擊西！快，要人

突發 旺角開始多人！

咪撚掛住上連登，出黎幫手

《狼來了》當一千個人信就係真 即刻出旺角

立即轉口號，釋放林鄭媽媽！

出旺角先啦！

媽媽唔要我地啦

出旺角啊！

出旺角

咪撚推，出咗旺角先

講你地又信 咪撚傻啦

突發 旺角開始多人！

已fact check,有好多巴絲已經到咗，你班軍師快啲出

換孫家驊

你老母就想走。留係度被遮每人打返十下先

所以佢咪講生命受到威脅
原來威脅來自中共

唔知消息真假，但好撚好笑

推
每周一遊行

葉劉想接
但支那應該唔會再畀女人做

有鬼用咩
切腹啦

流血特首

我做呀

係咪比我做先

689強勢回歸啦,唔使再日日數蘋果廣告

佢咁做侜幫香港人
真。港獨之母

韓正王志民自己黎吖

林奠完左任期會唔會冇官做架

話腳痛唔得咩

1.最高呢個位辭職都唔俾，仲話點唔干預香港。

2.大把人想做，不過係中共唔想佢地做，同做咗唔會聽中共話。我就會為份人工頂咗份工喇，所以無人想做係廢話。

3.林鄭啱啱話唔會出賣警隊，依家走咗，D警察點算？

無人會想接手爛攤子

請辭太益左佢

呢d吹水新聞都咁多人推，個名林鄭變李家超都得

有時間就推其他post la

呢段新聞暗示緊，中聯辦至係示威者既正確目標啦？

1month notice

惡魔契約,唔係想辭就辭。

佢做左就真係死得人

班班子全部建制奶袋底狗,比山埃佢, 點比意見佢 張廿蚊,孽瘤 哩班人生活o係平行時空

從佢近排比中聯辦架空左 篇野唔假得晒

蘆薈聰 你等住俾我地收你皮啦

吹水 扮可憐